Er kunnen geen twee meningen zijn over _him_.
Hij is zo superieur.
Denk alleen maar aan die zoete verzen - 'To Miss ------.1.3 Lieve ik, hoe slim!
- Zou het echt voor mij kunnen zijn? "
"Ik kan geen vraag stellen of daarnaar een vraag horen.
